原來被人小老母打人係合理冇罪

我講緊差佬！
乜撚辱警罪！
咁我小市民係街打人又係咪好合理？！
仆街你地打人仲可以有人籌款安家費，仲好揾過撈偏！